
                      impecable y muy humana, te llega  al corazon.
Impresionante actuacion de las actrices y de las relaciones  que  establecen los personajes
denuncia  de una  situacion real en uno de los  paises civilizados de este  mundo
        
            